｜HKU｜ CCGL9030 Group Project 招 Groupmates

有意請email（maxleung1231@gmail.com）

推

你唔上moodle forum r下人？

maxleung 我識你喎以前玩PAD

但我識果個結左婚